調查發現「港女最愛iBanker醫生律師」

單身男女揀對象，除了外貌、性格、談吐舉止外，職業都是重要指標。《蘋果》訪問了全港10間較具規模的婚介及速配公司，綜合他們的調查發現，女性最愛投資銀行家（iBanker），而任職護士和老師的女性，則在男士首選之列。「女士年紀越大，越緊張男士做乜嘢職業」。紅線婚姻顧問李威廉指，28歲以上女性以職業和收入作考慮因素，一般公務員包括消防等紀律部隊最「吃香」。有緣人負責人Maggie指揀選公務員亦要分階級：「要睇係合約定係長俸制，因為福利、人工都唔同。」而男性較緊張女性年紀和外貌，Speed Dating Fever負責人黃新發說，大部份男性不會選擇薪酬高於自己的女性：「男仔多數要求睇相，同埋希望對方細自己三至五年。」至於最抗拒的職業，男女卻很一致，普遍對零售和保險等銷售工作最反感，「開始認識時會避忌，擔心有推銷目的，或者為人會較勢利」。香港性教育會會長黎定基表示，從職業分析男女擇偶條件，明顯看到女性要求對方有經濟能力及事業心，既存在「嫁個有錢郎」的心態，又怕對方花心，故希望對方是一名專業人士多於是一名富商，反而男性只望伴侶有穩定職業，更易於駕馭對方。

此帖共有 零 個回應

「女士年紀越大，越緊張男士做乜嘢職業」。紅線婚姻顧問李威廉指，28歲以上女性以職業和收入作考慮因素，一般公務員包括消防等紀律部隊最「吃香」。有緣人負責人Maggie指揀選公務員亦要分階級：「要睇係合約定係長俸制，因為福利、人工都唔同。」

輪唔輪到佢地梗啊

28歲以上

28歲以上仲想揀
笑撚死人咩 月經都就黎停仲想揀
到時m巾都無撚得揀啦屌
慳d啦 比人屌到閪又黑又鬆 仲想揀ibanker

越窮越見鬼

想姐 搵到駛上去相體咩

ibanker醫生律師 洗撚調查咩係人都知啦

呢種女令我諗起紅唇娃
屌
根本女人就係一件貨
你放得愈耐就愈快obsolete
而家根本係男人揀貨
你去街都唔會貨揀人啦

下班港女睇人番咩工唔勢利？

調查發現阿媽係女人

港女最愛錢

咁都要調查

調查發現 港女最愛錢

其實全世界D女都係, 但港女特別蠢.

但係做得呢d工既男人一定份人好悶
一係咁有錢一定會出軌
不了

佢地要結婚，要有個可以拎出去同d姐妹曬既老公

職咩業呀
錢咋嘛

唔怪得香港愈黎愈多老到反哂黑皮嘅臭雞搵唔到人埋單

同到呢d女人做朋友真係三生有幸
遇到個有錢d一定會西癢

無業遊民(老豆身家10億)
vs
醫生

揀邊個呢

咁又唔係，地產狗有錢都唔會揀

不如話, 調查發現「港女最愛月入100萬以上人士, 其次是月入50萬人士, 第3就係30萬人士」.
多9魚

白痴先會仲覺得女護士係好野來

咁都係新聞

呀媽係女人

any IT?

好朋友做咗冇耐已經好殘
作為佢好姐妹都為佢心痛

港女：大波著衫唔好睇

上面成班傻仔中哂蘋果計
佢就係想你地發哂茅
男人夠想搵個36 24 36又聽教聽話既女友
想下有乜問題

男愛靚女 女愛錢
自古皆然

唔著衫先好睇

依家仲有PENSION既都係老鬼啦喎
最細都四張啦

調查發現「男人最愛18歲大波美腿處女」

你見到有報導報男人想要呢種女友？
on9

男人鍾意護士同老師
都係西女人

有咩問題？
淨係考慮職業，唔鍾意醫生律師唔通鍾意執紙皮掃街咩 ？

我剩係要個互相鍾意嘅男人 唔介意包養埋佢

仲長棒 長棒果d都應該有番咁上下年紀

經都停la, 仲揀

照下鏡先la

臭閪女人覺得自己有條件，一定搵到個下死

呢啲調查真係多鳩餘

唔全面，冇富二袋

我估富二代唔係咁多女鍾意 9成都剩係識得玩 湊仔唔係咁易

好正常

所以做呢d 職業唔會同你認真

求其放上網都大把女追

男人會笑成成娶隻大陸g返屋企

相反對女人係一個警號

大撚把嫁唔出
仲未計4成離婚率

其實會
臭雞着名牌俾人感覺永遠都係深圳A貨

屌你老母乜撚野調查呀 汁柒左佢啦

如果踩港女就=酸臭毒撚

咁踩港男一定係嫁唔岀嘅千年枯井

富二代唔係職業

女人睇錢，收入，呢d隨年紀會越揾越多
男人睇樣，身材，呢d隨年紀會走下坡

結論:男人等得，女人好急

30歲+高齡產婦
想生唐氏 流產機會高成幾倍。

又n手貨又收兵又西格又冇身材

但連登仔咪又狗沖接手

幾時輪到你班高齡產婦揀

調查發現呀媽係女人

都唔到連登毒撚揀

連登好多女人扮男人架

識過d老女人，話自己年紀大，想搵個靠得住我吱一聲笑左出黎

2014年，做乜鳩呀 又回帶

洗女最愛有錢佬 完

阿媽係女人
山係石頭海係水

其實做會計真係好撚慘

你覺得唔係咩？
我係唔明有乜好嘈
你問人理想類型，就梗係條條女答你想要王子
同樣道理，男人都會想要波長腿一樣
但想就梗係同現實兩回事

我都想講

真實存在?

調查發現港女最愛錢

話iBankers and lawyers悶既 九成都唔識幾個 係度幻想

講到悶
現實係女人未到死唔知錯

律師其實可以好花心呀

做得呢d職業社交能力差極有限

班人講到自己幾風趣幽默
現實就係死毒撚粒聲唔出